Ada生日 洪欣送祝福

好姐妹

我真係恭喜你呀！壽比南山

有冇link

西。。西女人

你對Ada唔好咩

我真係恭喜你呀